Kepa是一位足球運動員兼領隊

都估到實有人改wiki 領隊都算
屌你主席 到底邊條on9改

你條on9 仔lo

Ching貢搶口😅